悟空同比達原來試過三年單獨喺一齊

基味甚濃

肯定有偷偷打過幾場友誼波

合體都玩過啦

兩個男人老狗一齊單獨三年，周圍完全無人，咩都冇搞過你信唔信？

合體同兩個人單獨一齊係唔同o架

其他人難講
但悟空係一個連咩叫結婚都唔知嘅人喎

上面嘅對白真係幾曖昧，比達唔想去又想去

唔知邊個做0邊個做1

比達開頭係1 後尾變0

比達重要嘲笑悟空係小學雞，係咪即係話悟空好易俾人呃

我太興奮啦

悟空仲酚搭隻手係比達後面
比達傲嬌實冧到仆街

一時做0一時做1

攻守要定時互換

唔知合左體之後打飛機係射邊個啲精出黎呢

但識中出左悟飯悟天出黎

意外嚟

悟空生左兩個仔但係冇接過吻

撒亞人原來都會生鬚

比達王，即係比達老豆，都有鬚匹

立巴都有啦

呢個普通人真係勁，俾悟空正面打中一拳都唔死得

重要老婆係前面不遠處

莊子都望咗一望

擺明芝芝自己嚟

孤男寡男共處一室，必有一方損失

坐上面

你確定係佢嘅？

悟空扮傻仔姐 咁鐘意練功 唔知有冇練埋下面呢

啲畫風

搶跑=搶炮？

如果我喺精神時光屋留80日
我出到黎 係咪即係已經80歲？

當我媽 而家60歲 我22歲
咁我入精神時光屋48日
我係咪會同我媽一樣生理年紀

龍珠超係咁上吓啦

生悟飯嗰陣成地球得一個殺亞人喎

係，所以佢有個設定係薩雅人就算年紀大都係維持青春外表

又好似幾合理喎

唔係
係你精神上生活咗48年 多咗48年EXP
而生鬍鬚係個腦俾精神呃咗 導致生理受影響
即係好似曚眼CUT手播滴手聲
其實你手傷一早癒合 但俾聲呃到影響個腦 照死
但精神屋 你生理點跟住日子變都好
你身體其實實質只係過咗48日 身體只係老咗48日
所以出黎來 你都係22歲 你老母60歲
但心智上 你60歲咁解

其實佢唔係扮傻仔，佢真係一個傻仔嚟，因為一開始BB嗰陣好曳，之後撞親個頭之後變到好乖（其實係變咗傻仔）

悟空：不如我地試下合體

身體都會過48年先啱

寧願3年同條佬一齊
撤亞人性慾好低,接近冇

另外順帶一題，比達同悟空頭髮冇變過，因為其中一個設定係原種薩雅人頭髮唔會變，天生就係咁多，但同地球人混種之後，混血嘅薩亞人係會生頭髮，好似悟飯同未來杜拉格斯去完精神時光屋之後頭髮都長咗

呢集係出自邊度

精神時光屋出完嚟衣衫襤褸、衣衫不整

龍珠超30-34咁上吓

係囉，之前悟飯出嚟都高咗，而且頭髮長咗要悟空剪頭髮

ching最近追返超？有無睇到布洛尼套戲

要爆啦

唔知高傲王子做0仔果陣係咩表情

冇囉咪屈我

小傲嬌
最尾夫妻味濃到

有睇布洛利，去戲院睇
之前超嘅前面冇乜睇，剩係有睇札馬斯同力之大會嗰段，其實我本來剩係想睇返點解界王神無啦啦邊度分開返，因為佢之前同紅色條友合咗體，睇睇吓就繼續睇埋落去

睇嚟佢哋都搞得幾激烈，連衫都搞到爛埋

樓上啲巴打唔好負評我啦 唔識先問

每個人心中都有一座斷背山 - 李安

當精神時光屋做炮房

睇過套h漫係莊子話比達早洩
一定係0仔啦

冇睇龍珠超

當年打斯路唔係話過每個人只可以入兩日咩？

呢個就應該好明顯係bug咗，或者係因為天迪重新裝修過，所以解除咗呢個限制掛，上面啲圖都有講佢整過嚟

唔係bug，只係入去超時的話個門口會消失，但超3悟天格斯已經可以自行整出口，超藍就更加唔洗講

重睇斯路篇啦

唔係，我睇錯咗佢講話兩次，原本設定話一生人只可以入去兩次，呢個設定應該解除咗，兩日就唔知啦，可能係你所講咁，都有可能係改咗設定，好似對耳環咁

唔係兩次 本身係話兩日48小時

不過自己開洞

合體再打飛機 算唔算搞基

如果合體再同兩位老婆扑野 咁係邊個個仔

阿樂

悟空曾說過精神時間屋同一個人一生只能進入兩次，這兩次並非指的是次數而是指進去的時間只能有兩年，進去的時間只要未達到兩年可以無視次數一直進出

原來兩次同兩年都有講

一碌落去見到佢哋成面鬍鬚即刻笑左

不行 我有老婆

仲要比比達串 嗰陣睇真係好好笑

既然大家咁樣方向

合體之後係咪可以玩3P？

我係睇斯路篇呢個
不過算喇 九成佢唔記得左個設定

我細個睇書係講兩日,即係兩年,之後比達有問過左2日會點,悟空定魔童話會永遠出唔返黎無講過次數 因為悟空細細個已經入過一次,佢同悟飯修煉已經兩次,如果限兩次 比達點會叫佢再入多次 之後到佢入

之前設定係話精神時光屋最多可以用兩日

啲設定成日都改嚟改去，佢唔記得都唔出奇，就好似啲龍珠咁，已經亂晒大籠，一時又話復活完唔可以再復活，之後又改到佢得，一開頭又話龍珠可以實現任個願望，點知啲願望原來有限制又實現唔到，要另一啲勁啲嘅龍珠先得

神龍能力根本跟劇情需要而改

龍珠啲設定

數神

其實後來布歐同悟天格斯用吼叫就可以打開次元出口
根本精神時間屋已經冇左鎖關功能

冇人留意到

係喎

超唔係改咗可以無限次入去咩

係，咪話改咗，可能因為天迪修葺過掛

係咪姐係話佢個頭硬過一個星球

個樣jm9

感覺上佢哋經歷過強烈嘅施暴，肉體與肉體踫撞，汗水與汗水交融

負皮冇所謂啦，唔需要介意人哋點睇，反正都係問問題啫

討論龍珠嘅設定

應該含硬左先坐上去

佢地平時怕用力得濟會屌爆芝芝同莊子
就住就住邊過癮
大家都係同級數就可以盡情互相抽插

呢種諗法好黐線，但我鍾意

其實諗下都知
成個地球得比達頂到悟空
唔插比達插邊個？

悟飯、悟天
杜拉格斯
叫佢地變超西
自己唔變應該可以頂一陣

鞋都爛埋，仲要著鞋唔著襪

乜撚嘢叫單獨一齊

巴打使唔使去進修一吓中文

突然發覺芝芝好慘 自己老公都未錫過自己

唔係孫悟空 亦都唔係比達

lin頭都玩甩埋

芝芝：玩呀玩呀，玩到lin頭都甩埋啦，開心啦

悟空：唔緊要，搵齊七粒龍珠搵神龍許個願就乜事都冇啦

緊住芝芝望吓下面見到：呀呀呀，點解連龜頭都甩埋，之後暈低咗

咁邊個版本合體勁啲呢

官方設定係比古洛略勝一籌

反而格古達弱啲

都正常既 融合係凡間玩意 耳環係神既道具

Yes，好似話比古洛係力量相乘，格古達係相加，唔知邊度聽返嚟

係 好似仲可以加埋宿敵加成

我亂左，格古達係耳環，格比達係舞步<n年前睇文傳正傳+劇場版譯名
咁講即係官方話格比達勁d?

超藍69

之前唔係話唔可以留多過兩日？

係，你當佢改咗就得

是但啦 布歐都嗌得開 佢地而家嗌到西隧咁得

根本依個後設就老屈悟空變傻仔
自細跟龜仙人學野 仲要無閑係隔離
大個仲識出賣莊子比老界王
你話佢唔識kiss 我打死都唔信

後面完全版漫畫已經修正為比古洛
所以比古洛=耳環 格比達=融合
比古洛>格比達

畫風變左好多....